點解呢個世界上咁多唔想死既人 無啦啦要死

想死既人又無得無啦啦無左條命

呵呵

點呢